救命啊無錢食飯

見到好多post話手足無錢食飯
作為一個唔敢衝既廢柴真係好想瘋狂貨金
發現身邊好多人都唔知課去邊同點課

港女見到呢張相諗到不如好似ice bucket challenge 咁
大家捐左錢Post左張入數紙上social media ，再加個hashtag
eg #ilovehk （港女無墨水求軍師）

有咩用：
1. 強力宣傳
真係有好多人想課金但唔知點課
唔係個個上連登，更多人用fb/ig，真係work既話可以推到全城都知點課金，仲要免費個隻

2. 港人從眾心理
當年ice bucket challenge 又有幾多港豬知係關漸凍人事，咪又係跟風佢地碌碌下ig見到有fd捐自己都捐埋一份真係唔出奇。你話啲人呃like? 如果手足多五舊水食飯我開幾個ac幫佢like添啊

3. 增加士氣
俾手足知民意係佢地度；俾前線知我地雖然唔敢衝但幫到一定幫，唔會俾你地無飯食

4. 錢
籌錢籌錢籌錢：衝緊既補裝、拉左既律師費、傷左既醫藥費

5. 引起國際社會關注
如果搞得成，一㩒hashtag即刻知咩事，顯示我地上下一心，又贏輿論

點先搞得成？？？

求下d有影響力既kol、明星幫下手
你地一張相可以reach到好多人
傳媒唔該幫手煲一煲
有相熟傳媒/kol幫手pm佢地
各位巴絲 尤其係和理非
仲有呢小小一件事我地至少幫到手

剩係諗到呢d
求軍師

推

尾機

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

想課金嘅同我入嚟

諗得過 推一下

想俾多啲人知

有無hashtag idea

幫推

支持

旨意班kol

個啲咩踢樽蓋都係佢地帶起先

自推

認同

push

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

大j plz

你課喱d根本幫唔撚到前線 要比人拉左先有用

pish.錢我可以呀

盡做

我跟!

比唔到無飯開既前線

唔擔心多唔多人捐，
係擔心點樣可以捐到前線度，解決佢地食飯同裝備問題。
話得俾人知就唔叫前線啦。
今日見到啲後生仔嘅水泡真係嬲撚到我

Hashtag用迼 prayforhongkong?

以前成日笑鳩啲港女..五體投地..
港女真係世界級呀
好人一生平安

btw 無錢食飯可以黎隔離UST南亞仔呢度

輕輕推多一下

出面好多post都講緊
派飯券、資助啲提供膳食同tee既良心餐廳、
甚至搞得成真係分分鐘全球報紙落多次廣告
集合地點擺一大堆裝俾人拎都得
有錢一定大把野可以做到

貢品發夢見。

hocc?

都好 ，之前 prayforsudan 都好多人用

推到大j見到

大力推

多謝巴打

大家睇下有冇自己區狗狗?

[整合] 每星期黑警之星

[整合] 葉虎門資料整合

如果真係想即刻見效真係唔好捐去612人道基金....

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推推推推推

大家減少不必要消費
將慳出黎既錢用黎SUPPORT呢場運動

呢個方法好喎

每人一百幾十都唔講得笑
最緊要大家都肯做

推到多啲人睇到

想捐612 人道支援，有咩渠道？

Pish

真係有好多巴絲唔知

但可唔可直接助養兒童先

或者試下inbox大J睇下佢肯唔肯帶起依個challenge?

最近好多身邊朋友鍾意出去野餐做室外活動，但你知道啦，野餐真係需要好多野，又要防呢樣防個樣，仲要次次隔離D人又炒辣蟹切洋葱，個個禮拜都野餐搞到銀彈短缺。

有咩辦法可以一次過籌集大量資金呢？

但野餐區D管理員又好可能放狗咬俾錢人去野餐既人
點做先安全呢~？

啱啱出咗fb post

每次發夢派飯券、超級市場券
資助啲提供膳食同tee既良心餐廳、
甚至搞得成真係分分鐘全球報紙落多次廣告
集合地點擺一大堆裝俾人拎都得
有錢一定大把野可以做到

有得做

推啊！！！！！

推 真係好想幫到佢地

好

Same

Gchi

#ROHK
#TR

雖然未解決到食飯同買Gear
但係係好開始
咁多義士被捕
612基金有幾多錢又冇人知
盡量幫手啦
黃絲咁多打卡L
你睇下遊行就知
可以係入數紙上面寫字,例如光復香港 時代革命
當memo紙咁玩

hashtag
#savehk
#savehkyouths

搵大j有冇得諗

想請你地食飯

Push

每次發夢成個wall都係打卡相

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

有 大家一齊推 加fb ig pm佢

［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

推 真心想幫

好招

推到比大j睇到
希望佢幫手宣傳下

拋吓磚先 如果用 #bankrollhk 大家點睇？

Verb意思就喺financial support

Noun意思係一卷銀紙
可唔可以效法下面個post係紙幣上面寫啲字，再影張相當喺個challenge？

突發：發夢每一張流通紙幣都係連儂紙！

不過除左612基金，唔知有咩平台可以收集咁多錢

你捐的兩個機構，似乎同後生吃飯、買gear無直接關係。

有用 推

612 真係幫到義士？
但義士求幫
都有機會洩露身份

邊度有待用餐的食店？

好多人做左唔會share
同埋應該最好直接捐俾前線
利申工作接觸到啲kol 多數都係黃

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

小弟不才
諗到個方法唔知可唔可行？
下次大型集會時候，義工會在場詢問義士，需要幫助義士只需即埸找義工，義工會即刻作登記，只需要義士比任何文字作記號登記，之後會生成編號比義士，義士影低或記低之後，發夢後用tg，找審批，證明你有編號同編號號碼及義士所提供記號確認後，之後審批會比一張證明書比你，而同樣有新既編號，之後拎證明書tg去基金，就會有網上餐卷數張，憑餐卷可以到所有基金認證嘅餐廳用膳一次，為保障餐廳，基金所認證嘅餐廳不會被公開，例如分十八區，義士要用油尖旺區餐卷，到時就只會得知油尖旺餐廳名單。

大家要積極課金，呢個先係和理非最強武器，大人每個月食少兩餐好野，買少件杉已經可以支持對於發夢小朋友好多野，唔好講如果俾惡魔捉咗要更多錢。香港人Unite for once!

Push!

裝備比糧食更重要

hocc會唔會肯做呢件事

麻狗煩複鳩習

直接塞三幾百比佢啦

前中排後生仔冇可能塞錯掛

#donationforhkchallenge

#donationforsavehk

#donationchallenge

#savehkchallenge

希望幫到手，Hashtag 真係有機會帶動到人

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

我要罷工

派增值左既8達通最好

得喎

冇錢捐

大J. Rock 哥

比起現金， 我覺得八達通前線都唔會覺得咁唔好意思，用既範圍又夠大

前線人手有兩張八達通既話更加安全

推窩

推一下

咁冇錢買裝備既點用？

612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund

入錢入錢入錢入錢

買裝買到窮但無基本裝又好難救火
食一個兩餸飯頂一日
課俾組織可以點reach 到有需要嘅個人

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

8.5 全民三罷

樓主講左咁耐 即係點課？

想課求方法

呢度啊

有愛

我雖然係學生 但都想課金幫下其他細路
好多細過我嘅手足企得仲前過我
唔可以冇飽飯食
唔可以唔齊裝就上去！！

已課

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推

一定會捐

企前線唔敢，但課金絕對可以

五大訴求!
光復香港 時代革命!

沙田銀髮想支持

認真搞challenge啦
實有好多打卡友join

不要不好意思，我們太多包袱不能常常發夢，你們要吃飽才能發個好夢。

Agree

#freedomisnotfree ?

驚個基金比狗mon住 有冇解決方法

求軍師

其實如果真係籌到錢
下次發夢可以派入左錢既八達通

而家就係希望大家一齊share
將佢變成一個trend

會

繼續推

識好幾個朋友都好關心政治同小朋友，followers每個唔算多有 ard10000會願意幫手，confirm 左d hashtag detail 再話我知，可以幫手推

我都想知！
其實有好多外國巴絲都出唔到力
至少想出錢！！

弱弱地講句 p牌絲唔識pm求教學

係 $ 4634

上面個幾千捐左俾立場
唔係我黎架！
係之前地鐵啲散銀用剩有手足幫手捐

Dm左幾個有發聲既kol
有一兩個覆左都話可以幫手

推！好聰明！
差在點樣將件事開頭開得好好睇睇
支持

首先要諗好個hashtag, 例如 #SupportHKteens, 然後搵d 多 followers 既發起 - 轉貼612基金張圖，張貼捐錢將單，金額會建議blur左佢，然後 @ 3個朋友叫佢地48小時內貼ig （呢度可以再研究），目的係 build awareness，玩法類似係咁

點捐錢？
如何資助小朋友？

#Stand4HK??
利申 just brainstorm

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

都可以，但想知筆錢捐去612基金安唔安全，同埋點確保到d錢係用到落班小朋友度？我知筆錢都係用返落義士度，但想make sure班小朋友有飯開😿

其實我唔係612既人
所以大家好多問題我都解答唔到
我只係一個忽發奇想既港女
不過我已經聯絡緊612啲人

Pishhhh!!!!!!!!!!!!!!!

推 一齊幫手買裝食飯！

KOL或 Youtuber 可以考慮搵 大J 、 Arho TV Sunny、Rock 哥(曾經比白衫打過)

姐姐好有心！
大家再諗諗點幫ｄ細路妹！

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

向面交食飯說不
分分鐘有人想請你食皇家飯
世途險惡 請好好保護自己嘅身分
如非必要勿留tg

幫到盡幫

如果你有聯絡果邊，幫手問問個基金幫唔幫到前線開支，包括小朋友有飯開我可以幫你手搵好多 micro KOL 幫 （followers 4000 - 10,20k 果d) ，但佢地對呢個基金有疑問

有無方法搵到佢地除左fb pm

窮學生表示認同 唔想俾人拉咗先收到援助

我都明 會問清楚
睇下如果真係搞得成捐去邊度最好最好

謝謝你，有新消息再話我知，暫定 hashtag 為 #Stand4HK 先，認真想幫手，文宣組都要升級！

點話你知 唔識pm

光復香港 時代革命！

如果 同樣道理 搞個 罵狗Challenge
作為新攻勢 好無？
全港令住手機屌狗罵狗 po ig

Post 上黎唔係話要威
係希望俾後生睇到香港有好多唔敢衝既人
其實係好支持你地

利申：窮撚開始每日食茶記大家樂

師兄adore

不如每人捐一日人工

呢個slogan唔錯

贖罪卷

捐去邊可以直接幫到前線同有需要既年青人?

捐錢不如直接買頭盔豬咀去現場

無pm ga, 你quote我我會見到，長期mon lihkg，到時再交換contact丫

香港人加油！！

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
或者搵議員幫手
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

搞challenge幾好

Gun

之前有個post有香港良心kol list
我follow晒
覺得大家都可以置頂個list等佢地知道即使係政治出聲都唔會搞到無飯開
大家互惠互利（<中文唔好可能詞不達意勿屌）

其實好多師奶都好想幫下後生但又唔知可以點
會唔會可以動員到一群師奶一齊煮，然後派？
好似有頗多餐廳只做午市同晚市，中間其實廚房吉咗，能否借用？可以下次遊行前organise 定

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

望下612基金個post
大把人捐完upload埋入數紙

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

求list

感覺上612基金主力發夢之後既事，不過都可以問下嘅，等你消息

睇醫生都有得claim錢

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

做緊飲食集團，買麵包同飲品有員工優惠

見到義載車有得claim

諗到人選宣傳方面，可能都可以涉獵下娛樂界？
雖然難度好高，唔知佢地理唔理，但佢地都有發過聲，又有啲號召力，如果成事應該會更多人留意

有無人可以幫手reach到佢地

[緊急幫義士] 用Youtube幫手助養！幫手捐錢！

推啊

#freehongkong #prayforhongkong
#ncehk #hongkonger

其實reach都係要大家合力ig dm到佢地留意

但我諗要再仔細啲plan下到底想點sell呢樣野
令到佢地肯參加 又可以照係大陸搵到食 (大台個啲)
要知道大陸個班人好玻璃心
推

集思廣益啊！！！

光復香港 時代革命

玻璃心做乜都死架喎

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

助養小朋反買文具開學?

你地不如捐多D豬嘴濾罐 依D消耗品係香港買有d貴 amazon又要買大量先有得平 但窮人邊到一次買到咁多阿

唔好俾佢停

pish

就係想有錢買大量一次過派

絲打我line up左一堆人，介唔介意留個tg傾

大j 伍公子應該諗得過

我好白痴咁用左我個名做id

不如買啲靚啲既豬嘴眼罩頭盔
啲細路本身平平地三餐係無問題
但只係啲錢用晒黎搭車同買裝備
買一件靚啲既已經可以慳返佢地幾餐飯錢

頂我自膠 原來有得改
sistermoonsister

光復香港，時代革命

正式宣布全港訂閱有為香港發聲既YouTuber

麻包袋

幫手推